\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Landrattenschar}
\index[in]{Keine Schwiele an der Hand}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Landrattenschar}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Keine Schwiele an der Hand}

\beginsong{Landrattenschar}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/landrattenschar} 

\beginverse 
2. Kl\chord{H^7}ar zu W\chord{e}ende schallts vom Deck, doch der H\chord{C}immel schlägt leck \\
hält das \chord{G}Ölzeug dem Regen nicht st\chord{H^7}and. \\
Trotzdem h\chord{e}eißt es zum Tau, ist der M\chord{C}agen auch flau, \\
meilenw\chord{H^7}eit scheint das rettende L\chord{e}and! \\
\endverse

\newpage

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/landrattenschar-bridge} 

\beginverse
3. Pl\chord{H^7}ötzlich St\chord{e}ille an Bord, Wind und R\chord{C}egen sind fort, \\
Sonnensch\chord{G}ein lädt zum Sprung von der Sch\chord{H^7}anz! \\
Tauchen \chord{e}unter den Kiel, sorgenl\chord{C}os wildes Spiel \\
zwischen H\chord{H^7}immel und der Wellen T\chord{e}anz. \\
Bridge: Und am \chord{a}Abend schallen Lieder hin\chord{D}aus auf die See, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ künden v\chord{G}om Wind, dem längst wir vertr\chord{H^7}aun. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Sichert der \chord{e}Anker den Schlaf, hält das Sch\chord{C}iff uns in Lee, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ wiegen die W\chord{H^7}ellen uns von Traum zu Tr\chord{e}aum. \\
Ref.: Längst sind die S\chord{e}egel gehisst und die Sch\chord{C}oten bemannt, \\
\ \ \ \ \ \ \ warten die W\chord{G}inde auf unseren R\chord{H^7}uf! \\
\ \ \ \ \ \ \ Ein neuer K\chord{e}urs ist bestimmt und alles g\chord{C}eht Hand in Hand, \\
\ \ \ \ \ \ \ gieren w\chord{H^7}ir mit dem Segel nach L\chord{e}uv! \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	Das Lied erzählt von einem Segeltörn der Grafen von Eberstein\\
	im Sommer 2012 auf der Mytilus in Südschweden.
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Till'mama' Schöllhammer, VCP Gau Alt-Burgund\\
TS: 150
\end{angaben}
